%hello
%please do the todos
\documentclass[11pt]{article}
%\usepackage{changepage}
%\usepackage{lipsum} % just for the example
\usepackage{amsmath}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{tikz}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usetikzlibrary{shapes, arrows}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=cyan,
}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{xepersian}
\usepackage{graphicx}
\settextfont{XB Niloofar}
\setlatintextfont{Linux Libertine O}
\setdigitfont{XB Niloofar}
\title{
گزارش فاز ۱
}
\author{سید محمد‌امین خدائی(۹۴۱۰۹۳۱۳)، محمد‌حسین مستمند(۹۴۱۰۵۶۴۴)}


\begin{document}
\maketitle
\section{توضیحات}
ابتدا به کمک راهنمایی سایت زیر فایل iso اندروید را روی qemu بالا آوردیم. سپس با کمک ترمینال اندروید، دستورات logcat و dmessage را اجرا کرده، و به کمک فلشی که توانستیم به اندروید متصلش کنیم، فایل‌هایش را بیرون بیاوریم. پس از مطالعه ۵۰ خط آخر آن‌ها، در فایلی که این ۵۰ خط را ذخیره کرده‌ایم، برای برخی از قسمت‌هایی که معنی مشخصی دارند توضیحی نوشته‌ایم. 
\newline
\lr{www.hiroom2.com/2016/07/11/ubuntu-16-04-install-kvm-and-run-virtual-machine}
\newline
سپس برنامه termux را به کمک PlayStore نصب کردیم و در آن با دستورات زیر git و clang را نصب کردیم تا بتوانیم کد‌هایی که از syscall‌ ها استفاده می‌کنند را به اندروید مجازی انتقال داده و آن‌ها را کامپایل و اجرا کنیم.
\newline
\lr{pkg install git}
\newline
\lr{pkg install clang}
\newline
\end{document}